
\def\BITSlidesLanguage{PL}
\def\NASKTRFullReportLanguage{PL}

\def\BITMain{Metody biometrii tęczówki\\odporne na zmiany biologiczne w oku}
\def\BITAlt{Metody biometrii tęczówki odporne na zmiany biologiczne w oku}

\def\BITLecAuthor{{\bf mgr inż. Mateusz Trokielewicz}\\\vskip5mm\scriptsize{Promotorzy: dr hab. inż. Adam Czajka, prof. dr hab. inż. Andrzej Pacut}}



% instytucja
\def\BITLecInstitute{\smallsize Instytut Automatyki i Informatyki Stosowanej\\Wydział Elektroniki i Technik Informacyjnych}

% oznaczenie semestru
\def\BITLecSemester{\scriptsize Warszawa, 18 czerwca 2019}